失眠3個月 可以點

9月開始失眠
晚晚訓幾個鐘就醒
有時一醒咗就眼光光咁等2個幾鐘先訓得返
好撚辛苦 想一教訓到天光

打j

試吓出吓恐怖短故

打完都係咁

冇心情

以前瞓唔著都係睇你啲故

因咩事訓唔著

睇小說睇到訓
上少D連登

姐係你打唔夠

訓前半個鐘到 試下唔玩手機

已經晚晚睇書睇到攰就訓
半夜醒咗之後又睇書
盡量唔用電話
但都係訓得好差

訓得咁差仲打飛機驚自己虛脫死

已經無玩手機
訓前都係睇書多

食褪黑素？

我都唔知，有時係咁
你唔係話去日本做嘢咩

岩岩google過好似有唔少副作用

最終冇去到
你失眠持續咗幾耐

我之前都成日失眠，不過自從我每日臨瞓前幾個鐘都打幾次飛機先，即刻好好瞓

咁我即刻上pornhub打返次飛機先

真係幾有用，打完攰到即刻瞓

成年啦，眼袋大過春袋了

而家連飛機都冇乜心情打

我都係
巴打唔試下睇醫生?

屌好撚想訓教
懷疑自己因為心理問題所以訓唔到

試下速睡丸 我有幾個月都好似你咁 食完即刻訓得好好。第一日食完訓醒個下有重生嘅feel

巴打咩年紀？

sleep is for the weak

訓唔著好不安，越夜又越緊張訓唔到，肚餓緊張一齊嚟就覺得周身唔妥

但巴打你咁耐都無睇醫生？

利申失眠左一個禮拜可能返工壓力太大同因爲生活節奏被疫症打亂

個腦放鬆唔到咪瞓唔著

點解euro truck 咁耐玩 玩極唔厭

唔好醒左訓返 頂住唔訓
或者通一晚頂 攰到自然訓

認真睇醫生啦

搵條女攬住訓咪冇事

同安眠藥有咩分別，同埋唔係有副作用咩

山田打你搵啱人喇

有咩原因令你懷疑係心理問題？

過來人，前嗰排好難訓，因為咁而攪到有少少情緒同心悸問題，依排改變咗個心態同生活習慣好好多
同人傾多啲計同埋做運動可以令日頭嘅精力消耗得快啲
訓唔著唔好睇書，書會令你個腦轉得仲快，好難先入到睡
臨訓前飲下牛奶，豆漿，同埋食少少碳水化合物，會好訓啲

最重要係上床嗰下唔好太過努力去諗訓覺，越諗越訓唔著，試下由得去慢慢咁接受失眠呢個事實，勇敢面對，睇開咗就會冇咁緊張

希望幫到你

琴晚幫女友做功課，見到認知治療(CBT)加少少藥物可以解決失眠問題
建議樓主你快啲搵心理醫生

係咪即係安眠藥一種？

廿中

I'm the weak

係 而家開始每晚到訓教時間就覺得驚
驚自己又訓唔著同半夜醒幾個鐘

而家諗緊睇唔睇醫生好

點先放鬆到
試過飲完酒都係會半夜醒

第二日要返工

我都想有人攬住訓

分享下

我都覺得自己個心跳異常地快
唔知係咪就係心悸
有做gym跑步令到自己好攰
但無奈就係訓得唔好

今晚試下飲杯熱奶先訓
其實都半接受咗自己失眠呢樣嘢
但諗起自己成世人都無教好訓就好sad

心理醫生係咪好貴

會唔會啲夢好逼真？

唔好，酒醒後又攰又瞓唔著。放鬆腦部，唔靠外來物，靠自身。每次臨瞓前，搵張凳坐，控制自己呼吸，唔好急，要自然慢慢呼吸。腦入面諗住一樣野，例如一支筆，一粒豆，淨係觀賞住嗰樣野，盡量唔好諗其他野，坐半個鐘後試下瞓。訓練多幾次應該會好好多

接納真係好重要，越諗一定要瞓即係越同失眠糾纏，不過我知係急唔黎，唔需要強迫自己接納失眠，因為想瞓到都係人之常情黎

排政府精神科，收費好平不過要排兩年幾
我怕你日日失眠未排到已經痴左線
睇心理醫生大概1300~1600左右一節50分鐘(google搵)
大概7節~10節左右就好返7788

利申:琴晚scholar搵到CBT真係幾有用
不過專業嘅野都係留返俾心理醫生啦

我係訓唔夠個心就會跳得好快好大力，好似跳出身體咁，呢啲就係心悸

同埋日頭先做運動，夜晚會越做越精神

仲有我之前夜晚食太少嘢，依家食多返啲就會有種飯氣攻心嘅感覺，會容易啲訓

咁唔好睇書

穏多份夜更工作：橫掂訓吾到.。

我自己prefer靜觀，因為：

1靜觀其中一個要建立嘅就係接納自己嘅心，呼吸係快係慢都冇問題，純粹去觀察佢呢一刻嘅狀態就OK

2靜觀唔需要迫自己唔諗嘢，因為我哋個心係唔定嘅，好多時都會走咗去。咁係完全唔緊要，係人之常情。好似我上面咁講，你越去叫自己唔好諗嘢，越同啲思緒糾纏

樓主可以睇睇呢個排期表

未必一早就即刻會瞓到，但係呢個都係瞓唔到之中可以令個腦最能夠休息嘅方法

又冇乜發夢
不過醒果下個心跳得好快
同埋即刻諗起啲唔開心嘢

試一試
多謝你嘅建議

而家真係覺得條街啲痴線佬都可能係因為失眠先痴咗線
都成萬幾蚊
我諗住試下睇普通醫生食少少藥
睇下有冇好轉先

建議你去左排普通科先，睇下需唔需要做轉介
如果要排…中位數都係15~20星期左右
睇你頂唔頂得順

係呀! 我就係覺得個心就嚟跳出嚟咁
跳得好大力 唔識形容

前晚我同屋企人傾咗好耐好耐
講晒啲唔開心嘢出嚟
果晚係我3個月以來唯一一晚一教訓天光
但之後又打回原形
我都想有人傾下開解下

個腦會諗住啲唔開心嘢更加訓唔到
雖然一路睇書都一路諗

我見你上面話九月開始係咁，當時有冇發生啲咩事？

有諗過
好似Cash back個男主角咁

研究下先
多謝巴打建議

未必一做就即刻瞓到*

新症最長有機會等超過100個星期
兩年…驚到時已變痴線佬

果排返工好忙 OT O到癲
因為太夜先食飯所以就開始訓得唔好
加上壓力又大
醒下訓下
結果晚晚都訓得3 4個鐘左右

呢排返工好轉咗少少
但又有另一啲煩惱
結果就一直keep住失眠

傾計真係好有用，持續一段時間個效果好好，好舒壓

以前我都唔太同屋企人傾計，但返咗工明明冇壓力但失眠問題就越嚟越嚴重
有一次頂唔順終於同屋企人講咗，一傾完嗰晚唔知點解個心就會好舒服好有安全感，之後就會好好訓

所以依家keep住每日放工返去都同屋企人傾下計，同佢地關係都好咗

其實有好多壓力都係無形，可能係好小嘅事你唔知，同人講點都會比起自己屈埋屈埋好好多

如果屋企人唔方便傾，揾下出面輔導服務或者試下返下教會同人傾下，有個聆聽者對自己嘅身心真係好有用

Take care

我好樓主少少
會訓得著
但都會醒
之後係雖然可以訓得返
但有時係一晚醒幾次
都好難頂

我都有失眠訓得唔好情況，因為壓力大
要學放鬆唔好諗，比自己好過d，呢樣好難做到，但都要學習下，沒咩大不了，加油

你試咗先，唔好連續兩三星期日日食，失眠副作用仲大

好羨慕你搵到個聆聽者，有啲人同佢傾完仲衰過唔傾，令自己更加忟/罪疚

真係好難頂
但有冇話咩原因失眠?

我都想有得控制自己唔去諗
個腦一靜落嚟就自自然然諗起啲唔開心嘢

我再研究下先

啱啊，我同父母傾都係
所以我去揾阿嫲阿婆嗰代人傾

老人家啲包容力同同理心好過中年人，而且有耐性聽你講，仲可以當陪下佢地過日晨

但我要講嘅嘢 早幾晚都一次過講晒
講完個問題都係冇解決到
再講都係loop返同一堆說話

覺得自己真係好垃圾
人生一塌糊塗咁

同路人
之前連續幾個月上床幾個鐘先瞓到覺
精油睡前飲安眠茶都唔掂
真係咩方法都試過晒
直至到前排睇咗個教學
瞓咗上床之後全身放鬆（重點）
咩都唔好諗
真係咩都唔諗 （重點
跟住好快瞓得着
真心work

恭喜你正常訓得返教真係好開心
但點先做到咩都唔諗?

雖然個問題冇解決到，但係起碼瞓到覺。但係都要留意吓屋企人係唔係有耐性去再聽

呢隻我用開 訓前半個鐘食
真係訓到 你可以試下

btw 我都失眠過 有幾野樣想同你講
你訓教姐係
今日既野已經完左 聽日既野係聽日既事
唔好訓前諗野

食飽訓係好重要 唔飽係好難訓

真係訓唔到 唔好係張床度
出去廳到坐下

加油

咁哩個就係原因

試下用478呼吸法

有睇開你d故既cd rom
我都試過有一排訓得唔好
主要都係精神壓力(工作+ 家庭)
我主要靠運動同冥想黎減壓
你已經試過運動
可以試埋冥想
冥想可以令你精神集中
無咁易因為胡思亂想已影響到自己
app store有好多教你冥想既apps
可以試下

不過最重要都要解決根原
記得山田巴你講過工作壓力好大

人生點都有問題，唔係個個都解決到
好似我咁，上一代嘅問題去到我呢輩都解決唔到，咪由得去，因為我知道自己能力有限，逃避咗唔理就算

雖然咁諗係好消極，但與其煩惱倒不如將精力擺喺其他嘢度，例如興趣，讀書同進修度

同人傾計唔一定係為咗解決問題，因為佢地未必幫到你，而係令你透過講畀人聽嘅過程而解壓，最重要係令你個心好過啲，心情好啲

loop冇所謂，最緊要係你肯講，佢地願意去聽

如果你心情好啲，可能好多嘢都會容易啲解決呢

全部都係廢話 食藥訓咪得囉

唔一樣㗎，詳細嘅，巴打自己google 下

我都有食緊
頭幾個月真係work
食完半個鐘真係訓到 好爽
但而家開始唔work....

根本幾個鐘就夠 無失眠

唔知算唔算？ 反正無負作用，個時臨瞓食三粒，食咗二晚無食過啦，變返正常作息

首先成個人放鬆
真係成個人鬆晒
然後合眼成個人放空
做幾次就慣
我都係咁樣改番好

朋友推介 食緊隻叫montmorency cherry, 食左易入睡啲

我持續左好長時間
基本上每晚至少醒一次
以前未轉工, 份工算輕鬆, 都會有咁既情況
宜家近半年轉左工, 壓力大左, 情況更加就無改善
醒一次, 甚至醒兩次

有心理壓力?有嘢放唔低？

普通人內心無個落腳處，係好難安定。要搵樣野定住個心，初學就係搵樣實物觀賞佢啦。專注呼吸唔係唔好，不過對初學者黎講太虛無。而且樓主只係想瞓覺，制心一處觀賞一物已足夠。
仲有內心成日會同自己講野，講好多無謂野，我會用一個音聲代替佢想講既野，內心一想講野就 ～～唵～～～代替成句無謂野

以前都有經歷過, 我係用反行其道, 叫自己唔好訓著, then通常10~20分鐘就訓左

試試先
其實我覺得自己最大問題係係咁諗啲唔開心嘢
愈諗就愈訓唔到
有時醒咗好肚餓
餓住咁逼自己訓

以前自己住果陣訓唔著會出廳做下運動
而家同返屋企人住又驚嘈醒佢地
結果就眼光光等天光

上星期做咗個決定去解決個問題
諗住從此有教好訓
點知仲訓得差咗 屌

完全明白樓豬
我都係訓2-3粒鐘醒一次，
每日好多野諗，停唔倒訓唔倒，但明明眼皮攰到仆街

今晚試試先

試過冥想但唔成功
唔洗一陣又諗返起啲唔開心嘢

我都同意要解決問題根源
但如果解決唔到呢

轉工

唔想靠藥物
驚遲下食慣咗食到冇效
失眠問題仲嚴重

唔係要訓7-9個鐘咩

我見佢成份都係有褪黑色素
係咪同上面巴打講果隻一樣

今晚試一試
雖然之前試過幻想自己訓喺架船度喺海上飄浮
但都放鬆唔到

I know how it feels
有冇考慮過再轉工?

有
好撚多嘢放唔低

今晚試下搵樣嘢好專注咁諗下

逆向思維

揸長途車揸到瞓咗

我以前都有一件心事，跟住2 3 年嚟都凌晨3 4點起身瞓唔返，放低咗就慢慢日日瞓到天光

持續兩三年咁耐

最尾係因為畢業冇得再見面，同冇再有咩交流，慢慢放低咗，但一直係我心入面嘅遺憾

之前我都係咁
之後上網搵冥想片試下做
瞓到天光先知自己瞓著咗

成個人咩都唔做就鬆到啦
放鬆個人唔會唔識掛
手指腳指都鬆晒

我一直都SEARCH緊失眠呢2個字, 我同你情況一樣, 呢幾個月轉左番份新工, 每日11點訓, 零晨4點就醒左訓唔番一直係床碌直至起身番工為止, 好辛苦, 番工日日就想辭工.

打丁
麻美流出包你J到暈

咁有效

個腦放鬆唔到

工作影響到健康嘅話
咁你要考慮下份工你帶嚟嘅嘢 例如錢
彌唔彌補到你健康上嘅問題

飛機都冇心情打

睇完你就明
又大波奶型又靚又白
又有肉地又叫得淫

咁你因乜野失眠?

啱啱有試過，做住靜觀，只要出現過一次睡意，就好大機會瞓到，不過要經歷有睡意—>醒返十零次先會瞓到

我唔知你觀賞嗰啲嘢點樣去觀察身體，同身體連結……就算有人覺得專注呼吸虛無，咁可以做身體掃描，唔虛無啦掛

啱啱又試過

係咪聽住white noise海浪聲既片

跟住留意下呼吸 將精氣神由身體 度shift去另一度？

因為眼係六根之首，平常人係由眼 耳 鼻 舌 身 意 咁走。如果無接觸過靜坐冥想既人，一開始就合埋眼，會有幻象妄想出現喺腦入面，係比較難集中感受呼吸。所以最好一開始集中觀賞一樣簡單實物

我係搵廣東話冥想片
for瞓覺前做
點知聽聽下瞓著咗
我剩係佢話要記得深呼吸放鬆合埋眼
冇幾耐就瞓咗

觀想肯定實在過觀呼吸啦

好似我上面咁講，如果有人覺得觀呼吸有難度，都可以試吓身體掃描同靜心步行

哂得太陽少？

唔係呀
星期六日都會出去外面曬下
平日lunchtime又會出去

仲有數息觀，每呼出一口氣，心唸1，之後2......數到10。再由10數返去1，不斷loop，睇落好簡單，但如果心有雜念好易數錯

對練習靜觀而言，分心真係唔係問題

唔係話有問題，不過要識拉返個心去原位。譬如，坐坐下諗起今日見過個靚女好正/ 比老世鬧完/ 比連登仔恥笑完/ 對呢啲野念念不忘，日積月累，變成一種病。所以景一來，就要放。要明白：青山本不動，白雲自去來

失眠呢樣野好似精神病咁, 你知道個原因, 知道點解會失戀, 搵好多方法去幫自已, 但自已其實控制唔到.

打多啲j

跑步

發現每頁都有巴打建議打J

試過
冇幫助

呢隻有冇乜副作用？

有機會令抑鬱更嚴重

我都想知可以點...長期失眠

原來咁多人都失眠
知唔知咩原因

試下食cbd

真係唔知咩原因 有時有野煩就話啫
大多數真係咩都無諗 好想訓著
最後訓唔到都會諗究竟做錯啲咩要失眠

會唔會係日頭飲咗咖啡/茶果啲?
我除咗有嘢煩果排之外都訓得好好

唔犯法，thc先犯法，香港有鋪頭賣，不過比較貴，用amazon會平好多，個人感覺效用差唔多
btw 涼茶鋪既火麻仁=大麻種子，同你買到既hemp oil係一樣

我試咗上面巴打推介果啲先
唔得先試呢個

1. 臨前一個鐘戒手機/電腦/電視等藍光電子產品
2. 戒午睡
3. 臨訓前可以聽柔和音樂、睇書放鬆心情，培養睡意
4. 保持睡房黑暗同靜
5. 可以試下d有輕微睡意嘅藥，例如收鼻水藥Piriton
6. 日頭做下運動，等個人累d，夜晚都可以幫助睡眠（唔好臨訓前做運動）

希望可以幫到巴打你
利申醫護行業

平時以為真係無野諗，但到坐喺寧靜地方一合埋眼，個腦啲妄想念頭就走曬出黎，撳都撳唔住

9:57
因為思想嘅嘢，你越唔俾自己去諗佢越會衝出嚟

多謝你
尋晚訓到3點幾4點都係醒咗
但比平時快訓得著

好明白

之前都係 但自從有條女攬住就好好訓

介唔介意攬多個

瞓覺

無用 只會愈食愈多 愈食愈無效

好撚眼訓
想請假屋企訓教

竟然，我食咗兩晚就無事啦，巴打快啲搵嘢醫返好啦

會唔會試下食gaba啊？再唔係iherb search "sleep optimiser"

山田巴呢三個月除咗失眠之外，會唔會成日都好低落或者對以前鍾意嘅嘢都失去興趣？

私家精神科 around $2000一次，不過會有幾星期藥。

不過如果你唔知因乜事失眠，精神科似乎又未必幫到你。不過佢啲藥會幫到你瞓教，唔單止普通安眠藥，有啲係幫你個人放鬆。

不過你成3個月，都可以睇吓試試。連普通科醫生都冇睇過？

即刻諗起唔開心嘢，明顯係抑鬱症症狀。總知由睜眼開始負面情緒就揮之不去，集中唔到精神，對所有嘢都冇興趣。

你仲有興趣 / 能力打飛機，

你呢個諗法好錯。

情緒病如抑鬱症，一段時間藥物治療係好有幫助，到情況受控，醫生會一路同你減藥。你日頭要返工，瞓得唔好就情況一路變差。凡藥都有副作用，係一個 trade off。

你仲返到工，情況點講都唔算好差，病向淺中醫呀，再差啲你就會返唔到工。

香港人好多對精神病、睇精神科醫生都好抗拒。其實如果經濟上負擔得嚟，肯去睇醫生係踏出治療重要嘅一步。

利申：情緒病過來人。

抑鬱症有什麼症狀？
我有抑鬱症嗎？
以下都是一些抑鬱症的症狀，如果你有五個或多過五個症狀，這很大可能代表你有抑鬱症。

我的感受：
我經常情緒低落，差不多每天都會有這個情況。
我感到煩躁和焦慮。
我很容易會哭。
我感到麻木、空虛和絕望。
我感到孤獨，很難和其他人相處。
我會在沒有原因的情況下感到煩躁和沒有耐性。
我覺得生命裡沒有什麼值得高興的事情，或不能享受我平時喜歡做的東西
我感到無助。
我變得性冷感。
我正在經歷一個很不現實的世界。
我的思想：
我的記性越來越差。
我很難專注或做決定。
我常常責備自己，對一些事感到很有罪疚感。
我對自己沒有信心。
我時常會有很負面的想法。
我對將來沒有希望，活著是為了什麼？
我有自殺的念頭。
我的行為：
我沒有在做一些我以前享受的活動。
我刻意逃避以前享受的群體活動。
我中斷了和別人的聯繫，沒有可以求助的對象。
我有自殘。
我覺得說話很困難。
身體上的症狀：
我有睡眠問題。
我比正常的時候用更多時間睡覺。
我感到疲累，沒有力量。
胃口很差，體重下降。
我比平時食量多了，體重上升。
我身體有疼痛的問題，但原因不明。
我走路很慢。
我比平常吸煙多了、喝更多酒或濫用藥物。
以上的列表讓我們知道其實抑鬱症有很多種類，症狀也有很多。這會很容易令你誤認為是身體出問題，而不是心理上或情緒上的問題。 有一些精神健康問題與抑鬱症有聯繫的。

焦慮
有抑鬱症的人通常都會有焦慮的問題，兩者通常同時出現，也可能會令病情惡化。如果你感到焦慮，你的腦海裡可能會出現一些重複的想法， 令你難以專注，休息或入睡。你可能會出現生理症狀，例如頭痛、肌肉痛、不斷流汗和暈眩。焦慮會讓人身心疲累，令健康出現問題。

一時時
有時咩都唔想做
有時又好似冇事咁落街跑步做gym
但個人一靜落嚟就唔開心

冇打飛機呀

仲未睇
尋晚好神奇咁一教訓天光
三個月以嚟第2次

諗住如果情況再差啲就睇下醫生

早期情緒病嘅症狀係早醒，例如4,5點，之後瞓唔返。

咁你點計都唔算嚴重。

驚不知不覺間會愈嚟愈嚴重

冇事嗰陣係覺得自己心情平靜定係會幾Hyper？

瞓醒精神精神？

我呢幾晚都係中間醒幾個鐘之後慢慢先瞓得返

咩事訓得唔好?

其實我不嬲斷斷續續都會失眠，舊年69之前仲失眠左生個幾月，每日瞓得半個鐘

精神呀
但有時到咗夜晚8點左右就開始眼訓

仲嚴重過我喎
我應該加加埋埋都有3 4個鐘

嗰時其實我已經有做靜觀，但以為靜觀就係要唔諗嘢，後來早半年到睇多咗人哋寫嘅文/ YouTube片，先知道原來有雜念都係練習靜觀嘅過程之一，唔需要追求唔諗嘢

就咁照字面睇都以為靜觀係講緊咩都唔諗
巴打好有研究

Pish

因為真係失眠，同埋我試過有自殺念頭

之前幾年都係咁

有情緒病，抑鬱至緊要接受自己係有病，願意尋求專業幫助。淨係聽親友講話睇開啲，唔好鑚牛角尖係冇Q用。咁易攪掂仲有人病？

你食左兩晚再無失眠問題？？你食咩牌子

草姬

我都係喎

見到咁多巴打都失眠，推介俾大家試吓

不過我鍾意坐喺櫈度，兩隻腳腳板擺喺地下多啲

有冇諗過係飲食問題？營養不良，維他命B吸收得唔夠

應該唔係
自問由細到大飲食都算均衡

我都係 隔幾個鐘醒一次

全世界失眠

醒左會唔會起身屙尿

會
諗住屙清之後好訓啲

唔知你邊part 出事

自己搵下有冇啱用㗎啦

我又係咁 唔知乜事

我又係咁 本身四 五點會醒

謝謝你

唔好俾佢開頭「正念」呃到，以為講緊正能量
由10:33開始睇

依然無一晚訓得好

都係一樣半夜醒？

而家晏咗
大約4 5點左右
好憂鬱

其實你係咪有d咩唔開心/心結/其他壓力呀
可能係因為其他原因導致你失眠

我尋晚三點幾都完全冇睡意，但後尾都一覺瞓到八個鐘

係咪之前果日訓咗晏教先咁夜先訓得著？
訓到八個鐘都好呀

我都覺得係
但上星期都唔算好多唔開心嘢
係今日無啦啦又sad返

係呀，瞓咗晏覺

認真搵中醫調理一下,可能你個人肝火

你有無度過血壓？

血壓高會訓唔到

有無每日清腸胃？

今日都訓咗陣
我諗今晚應該夜一夜先訓到

度過呀
血壓正常
屋企人有血壓高但仲訓得好過我

食緊中藥
但都無咩效
係食完第一晚感覺上訓得好咗
第二晚就打回原形
仲發惡夢

排便正常呀

學下chess 玩左排玩到眼瞓就瞓到

有睡意之前做啲自己鍾意做嘅嘢囉

情緒唔好發惡夢少不免

chess咁悶咩
有時都特登睇本悶啲嘅書睇到訓

個夢好似鬼片咁好真實
嚇到仆街

畫緊畫

去HKTV MALL買樽SleepWell
臨訓前啪2粒
軟糖黎

有壓力，未解決

同你差唔多 已經6個月了

見到HKU有
但我已經超越咗Target age range

呢排真係唔覺得自己有太大壓力
一開始訓唔到果排真係有工作壓力
懷疑就係果時整壞咗你所講嘅sleep wake flip flop switch

我已經開始接受自己一世都係咁

你有無send email有時佢哋會照收

試下問下先
多謝你提議

訓咗一個鐘就醒咗

做多d 運動都唔得？

封gym前幾乎日日做
尋日先跑完步
而家都係訓唔到

仲未訓得著

訓唔著路過，鑽牛角尖中

有冇斷食緊?係咪食唔夠飽?

我去針灸幾次訓得好好多 可以試下

做咩事

冇呀 飲食正常

咁你應該係心理唔健康

有心結未解決